垃圾徵收費

真係得淡笑 最搞笑係授權比環保署人員上樓檢查